唔想咁鍾意男朋友

有冇人同我一樣
好鍾意男朋友 成日都好掛住佢
佢平時係對我好 但佢對我唔熱情 成日郁啲就話我煩
搞到我有時都好唔開心
可能我真係煩 成日搵佢 但都係因為太鍾意佢
有冇咩方法可以令我唔會成日搵佢煩到佢
我試過熄通知令我唔好成日等佢覆我 又試過係咁煲劇分散注意力
但都唔work
我又廢 無自己嘅興趣做下
到底點先可以令我熱情減淡 唔好令自己咁辛苦！！！

同我一齊

唔好咁啦 我認真㗎

搵多個，分散啲，無咁煩

自己都冇乜fd子

又開po ，唔怪之得你條仔覺得你煩

咁都比你發現咗
不過我想講開po就係其中一個方法比我消磨下時間 唔洗煩住佢

我以為自己開post

同路人有冇方法幫到我

我都想有人幫我男朋友好有目標成日都有野忙但我就好似無所事事 係咁等佢搵我試過迫自己唔理唔覆佢係冇用好掛住好掛住佢 好攰呀

你男朋友都叫係做正經野 我個個係打機做運動 得閑都唔係成日搵我

做下運動 搵朋友出下街 做多啲自己鐘意做既野 要有自己生活

絲打岩岩睇哂你關於男朋友既posts覺得同我個男朋友一樣樣咁我地會唔會係同一男朋友

要個咁既男朋友做乜
你被虐狂？

呢度好多連登仔幫到你
日日唔同都得

衰婆上黎數我 不過我鍾意呀

形容下條J，最易知道係咪同一個人

花生價格上升

你咁樣吸引力會下降
專心搵樣嘢做分分鐘仲吸引你男朋友

你所有po 都好似係我自己開嘅po咁..

唔係咁驚驚呀

其實我都知㗎
我都想搵野做下 我都想令佢鍾意我多啲
做唔到先係問題

咩事
原來咁多絲打同我一樣 各位一齊加油

向右上

你男朋友好好啦喎 又keep住同你講電話 絲打係咪有咪經歷搞到冇安全感

以為自己開post
佢冇話我煩但唔熱情囉
搞到我都迫自問唔熱情 但其實內心勁多嘢同佢講

18cm

咁會好慘 我唔同佢講我唔安落 我一定忍唔住同佢講

我都覺得自己好低賤 依家如果鬧交永遠都係我say sorry先 啲人成日男方無論錯定啱都一定係跪低道歉個個 點解我調返轉

咁你男朋友好好 我男朋友成日話我煩 雖然有時係講笑語氣 但真係試過話我太煩而發脾氣扔低我係條街到

仲抵死係我死死哋氣去搵翻佢
我都唔想咁癡 好冇尊嚴咁

Sad story bro 我都想男朋友咁癡

除左最後Exact7ly同我一樣... 有時都覺得唔上心會唔會好D但係真係好愛佢。不過朋友真係要有，有時候D野唔好意思同女朋友開口的時候就真係要搵翻D friend 先幫到你。

身邊如果有識左好耐又了解自己嘅朋友，有煩惱嗰陣真係要搵費事自己亂諗野。

入tg group同其他傾

我男朋友都有為咗我咁做 雖然係有啲歉意
但我估正常女仔都唔鍾意男朋友有啲咁close嘅女仔fd

我都有諗過 唔係同一個人單獨傾應該冇對唔住男朋友掛

好sad下... 如果你想長久真係要攤開嚟講會好D，仲有睇翻你上面D回覆，我覺得過多嘅關心真係有機會會令自己變得廉價同埋令佢覺得係必然咁。

[member]
一齊左幾耐

[member] 我而家啱啱開始都搞成咁我真係唔知之後要點過
我會覺得慢慢Build up翻自己個交友圈子先?
唔係的話會好辛苦。而家我都盡量搵翻我之前D朋友係會舒服好多。
[\member]

加油巴打 三年半話長唔長 話短唔短 一定有太多太多嘅回憶

我問過佢可唔可以攞把間尺度 佢唔俾

我知，果個我黎

我都會 但已經學識唔即刻講

I know that feel bro

有冇其他人都想開

成日都對男朋友太上心，
但對方都唔當係一回事，
最後搞到自己傷心
我都唔想自己咁著緊男朋友。。

我都想搵人傾計

你有乜煩惱講出嚟睇下幫唔幫到你 定係同我地一樣

多謝你先 我男朋友表面上好錫我 對我好好
但佢心諗咩我真係唔知
我想吸引啲 令佢中意我多啲......

你咁講姐係你覺得男朋友對你扮做出嚟ga la 係D咩令你會咁唸

感覺自己好似你女朋友 不過係我搭好耐車搵佢多 冇安全感我覺得你可能要問下點解冇安全感先 我一開始都係咁但係攤開deep talk 完而家呢種情況少左好多 分散注意力我自己都覺得冇用